{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49649&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동지리산시인의정원"
    },
    "text": "周辺には渓谷があり、双渓寺と七仏寺、花開市場は車でそれぞれ8分と5分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 ペンションには駐車場がありますが、一部の状況によって利用が制限される場合があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペット同伴は不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎はありません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 270
    }
}